記者，請在記者會上，針對男性黑警對女性身體使用暴力、非禮侵犯嘅問題要求合理解釋

每次睇到黑警不斷在濫捕過程已經顯示到，現在社會連最基本性別平等已經消失，男警員能夠隨意對女性身體作出侵犯，女性嘅人權被奪去！

不接受任何沒有相關資料、當時情況混亂的答覆，必須要黑警直接回應男警員執法過程，為何能夠胡亂非禮女性根本不能保障女性被帶回警署的後果！

利申: 男，這社會不斷倒退，連女性的身體自主權都被侵害，一早經已係民生、人權、男女平等的問題

自己推自己

From 立場、蘋果
大家見到黑警是整個人攬住這位女士的。當眾非禮？如果冇解釋，難保他日警員在執法過程中，以執法為理由隨便強姦/輪姦女性！

記者plz

推自己

自己推

推

推推

直接問基本法是否已經保障唔到香港居民人身自由不被侵犯？
是否縱容警隊違法基本法？

[url]日日問721呀屌你[/url]

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

當然要，只係想將這個問題帶埋出來，否則差佬只拉女仔，拉完帶返差館都唔知會點對佢地

女女女

問完721再問依單

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

1) 721調查進度
2) 解放軍混入警察執行職務我知唔一定真，但可以將呢件事發酵到國際層面，亦可以以此逼佢哋戴委任證
3) 濫發過期催淚彈

721